[箭勇大戰]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(114)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

佢地推錯112

登仔好頭兩節攞多d分 第三節冇氣

傻鳩

kobe doing work

唔小心1001左

EG !!!

入番啱區先

琴日無請假睇自己G7
今日竟然請假睇火災

Klay真係ON 9

勇狗輸!!!!

你咁同樓豬有乜分別

Gordon成日射long 3上曬腦

呢個rookie J一世呢下可以

是時候了

食飯訓教打廢勇cp3加油

Bump完唔敢直視嗰下

咁就自己開post啦
成村人等你

5分鐘未夠3犯

勇士成日傳啲濕鳩波

Klay咁快三犯
湧

Klay 3foul

兩Team都唔多夠力, 行得明顯慢過G1234好多

一過場波到就pull up 3

好似無

轉頭輸返好撚柒

下半場先見真章

同我打撚死勇士

屌你

改名喇

2犯守Harden主動申請犯規
個腦有事

到入左一球既

Klay

新仔比條路行下

睇火箭表演六人輪換

今日應該有得睇kt foul out

做乜D人仲繼續推個112

TUCKER岩岩開球閪波仲敢屌人

傻仔kay

Thompson叻仔 等埋green都犯規問題就係時候GG喇

湧迷未訓醒

浪花兄弟係湧今場勝負的關鍵

K湯咁快就3犯

舉高手行埋去撞

勇狗輸啦

弱智仔

q3倒水嗰下死，手感9-0 EG 9隊左幾球

係112

大家唔好忘記G6既火災
要百屌火箭

Green傳波回曬塘
成日空位唔夠夾硬傳就TO

同我打死勇士隊仆街

火箭夠唔夠人換?

屌 原來另外個post錯左no.

第3犯真係無撚謂

百屌火箭

子華魚蛋論

我冇左個cp3 你都要冇k湯

出力羊守仲好 獨撚唔step up勇輸撚硬

今日湧連手感都無
TO又多
無二姑
Klay 三犯

收皮啦

是撚但啦 重要咩

唔知點解
睇咗6場
點解EG d三分仲勁過隻咖喱

真係好驚淫KLAY比你地登到下半場入五十分

再開PO咪會亂晒

rookie team打到咁都柒

湧狗係咪真係番緊學 ？

BALL DONT LIE

Durant手軟左幾場？ freethrow都炒哂

湧第一節係咪例牌咁廢

咁快Hack

成隊串過馬撚
準備打game7個陣話會屌爆騎士

259炒哂兩球

Kd今日你死期到啦

廢足全場OK?

ＨＡＣＫ ＣＡＰＥＬＡ

第一節就hack capela

炒炒炒

原來兩個post

唔通話輸啦GG咩

有冇人覺得個堆女reporter 上鏡靚過ig d相

岩晒登登博foul
行行下blocking foul

cp坐到第幾節

炒哂

Trash talk個個都講架啦
唔通未打就話輸撚硬咩

kt 3犯出羊叔啦

Doris ?

湧好廢呀屌

娜G真人係咪靚過上鏡

阿婆你都岩?

鬥炒鬥輸板

屌你兩隊同個框有仇呀

兩隊都

係

做咩事

要收green出王子喇

D板做咩

Brick

Threeeeeeeeeee

咁樣火災俾人一波帶走啦
垃圾火災

終於識入波 好撚廢

見證宇宙湧收皮

又手緊又冇板

兩日兩場波射撚左百幾球三分 屌你老母 射撚完未 又唔係準

KERR你咪撚再撚D高章波啦屌
係撚都撚半場夠喇好冇

睇過你d相，唔信真人可以靚得去邊

痴線KD

第一節都未完就係咁燈

4分波出乜局

咁快燈

兩邊鳩射

勇士贏硬我話你知，陣間就kd單打收你皮

259個樣真係好9

至少箭唔係鳩射囉
係唔撚入啫

咪燈

無了湧

我勇今場又係一波帶走傻閪火箭

又真係見唔到foj 咁trash talk

占士都中意259?

呢個陣唔應該出 Livingston

仲有人未BLOCK個利雲杜夫斯基?
唔講佢呢度撐咩
佢係5毛黎架WO
成日係公海宣揚支那野 叫D人去聽支那音樂 睇支那節目

this post?

一陣出nick young收你地皮

不過吾皇今年狀態咁好
邊隊黎都係送死

想睇佢淨間輸波個閪樣

你唔係中國人 ？

冇左cp3既箭都估到會冇人控到場

係估唔到冇左iggy既湧會鳩到咁 4巨要俾人恥笑幾多年

禾系

咁多個post

足波post都已經比佢煩夠

唔撚係喎屌你老母

兩隊d 3分

green curry d鳩傳 真係

kobe話講klay就搞到佢3犯 箭贏撚硬啦

吊支那狗死开啦

屌 你班人咪燈

兩邊鬥鳩

笑你老母咩今場我勇贏撚柒鳩硬

好撚想睇CP3 再shimmy

睇完all star仲反25？
同朕幾合拍，應該加入朕先係

理閪佢假膠定真心五毛 block撚左先就冇眼屎

笑

湧狗真係出硬局

yes

你今年轉定名啦
四冠

MDA轉死性

場上面兩個green好正

柒箭做乜撚野

klay會唔會第3節先出返黎

火箭要被反cap了

屌你259 D單打去晒邊

咩事

James Harden起曬Q

一日未完一日都要比力啊火箭

漢姦

James想學James打足48分鐘?

唔睇分仲以為勇士俾人炒緊20分

GREEN DUNK！我勇啲士氣返哂黎

259

睇完第三節就算

3犯

出壞人

CupCake咁都炒

第3節 curry time

燈燈

笑撚死

隻雞慢撚到呢

KD炒FT

kd呢兩場炒左勁多罰球..唔似佢平時9成

炒到

係咁pull up 3
FT都炒

BARNES上身

五毛blocked

登登條私家路任入

kd d罰球做乜事 仲以為佢大心臟

有冇人知KD9咩事

條友今個SERIES打得好差

真係未見過kd炒咁多ft

留力下半場打撚爆火箭

又話KD 罰球未炒過 依場係咁炒 好撚爽

比green屌到手都震埋

冇手感都冇計

黑人問號咁早有得出

joe johnson

走步

手感仔

iso joe!

ft洗鬼手感

ISO JOE出來撚狗了

Kd有game7陰影

幾時出zhou qi

bell 下下想補樽

Looney笑到我

Iso Joe 壞人安達巨

JH球球自己上

ryan anderson 同jj 一早可以出啦，game 6，7先出同玩鳩佢地有咩分別

Bell鳩到

bell 返去坐啦 防守又唔得 補籃又唔得 kerr 出人真係好有問題

禾杜等陣bin9你地屍

呢條友又係好撚廢 出mcgee好過

Jordan Bell吹大左啦

轉場射個籃底波

箭今日咁早出壞人 iso joe

Bell守唔住登登

戰術大c

無左cp3 一定要咁打
硬爆/拉空傳 3分

燈燈呢下學足吾皇

（笑）

有邊個可以出

KD 條柒頭廢到咁

波叔打唔打？

串聯下成隊好wow

準備頭寒

不了

屌你基石玩黎玩去都係嗰招 仲要覺得人地唔會睇穿

火箭狗死全家

考評局都睇NBA?

唔打

MDA咁勇上Joe跟RA

次輪仔 有d身體質素咁囉 其他都唔太得

mda 今日想10人輪換！

勇士準備上力一波帶走

睇穿都守佢唔到

又屌9 looney bell
已經唔係守得柒

太舒適搞到唔識射ft

無解 又識呃罰球

箭真係抵champ 攻守一樣咁勁 完勝勇士

火箭第二節果段點算
搵邊個幫 Harden 手

睇討論以為箭大炒緊
好心連燈仔咪燈啦

唔上實三節亁塘

我屌

今日第七場， 唔出秘密武器等幾時？

勇士無啦 輸硬

三戰勇

岩岩先俾人扑

未第三節喎

bell唔柒 ??比harden單打左3 4球

舒適到打箭都咁辛苦

百屌curry
百屌25
百屌湧全隊

實畀iso joe屌爆

次輪來講佢唔唔差啦. 你要求佢去到邊.
仲要第一年, 可以練既, 底子唔差.

湧根本一波就搞掂垃圾箭

比jh抖下啦

單打=柒?
其他跟都跟唔到

屌你老母

佢不嬲係咁

陳年陰影. 係OKC得返來

口下留人

你唔覺佢太矮咩

你真係好撚煩

己經拉開7分
宇宙勇

利申 箭迷

壞人係咁俾手感撚

PF 可以接受

勇狗

CURRY仲係到指指點點 顧撚掂自己先啦傻9
人地打底關你鳩事咩

第三節係湧的黃金入球時間, 有信心湧最終笑到最後

紀錄台無reset
球證拍鳩佢枱

燈唔係問題 比D新意唔好好似複讀機咁得唔得

燈到勇反cup

個球証好撚串

lead到先算

Game 7 既KD 真係特別柒

箭d OFFREB係咪多過DEFREB

反都比d質素好冇

箭!!!!!!!!!!!!!!

重又唔夠重 高又唔夠高 又冇skill set

其實足波都係咁燈

理撚得佢咩問題
輸波就好波啦

湧俾人睇穿曬

EG啞火
仆街了..

個球證做乜咁躁

岩岩個波中左框 無RESET 24秒 照響鐘

我勇反cap ready

依到玩具台

三節勇個名唔係廢
唔lead 2-30分都唔穩

MDA依家先出輪換有D遲囉
應該

淫KLAY來了

垃圾波收嗲啦

KD

可造性高. 勇呢D球隊要咁重咁高做乜.
靈活, 做駁腳, 有勁爆體能OK啦

係個底幾個做跳跳虎，都唔撚入

佛咁快出返黎

笑左

green 都好有問題啦 佢主攻無撚野呀

勇士狗死全家啦
好地地講波唔得既屌你老母

屌你

CHUR到GAME 7先玩返輪換

成付身家擺左落湧到

分清邊隊未

kerr d戰術

Ryan比curry係咁撚

第一節無klay都無倒水算係咁

搵唔到人分波

睇完尋日lbj 一人carry game 7
而家睇咩巨頭都無咩感覺

重, skill嬲d可以改練

6尺9都算可以啦

拜狗

green上腦就岩架啦
當自己救世主

klay 出番黎就大獲了

今日兩隊鬥唔廢出線

klay 第一節3犯呀做乜鳩

勇呢隊野愈黎愈廢 比人斷傳波 冇哂ball movement都仲要咁打 人地換防咁好 轉下打法啦

咁要破產了

認真佢一出黎擺手果下問jm9真係好正

咪屈

唔算啞啦下話

應該唔係

第3節頂撚住一波勇既時間會出現

你全家死絕

第二節後備陣來了
不過 Curry KD 都無休過息

Curry不如對Kerr講番句"Give me the fucking ball!!!"啦屌
仲俾廢鳩控

kd對禾湧打得差之後加盟禾湧
唔通去意已決

二姑係到真係定好多

因間要覆診無得睇

curry個態差到仆街

針對住湯神 等佢第二節4 犯 勇就危了

好人好姐點會捧廢勇...

CURRY咁撚柒廢就咪撚提啦戇柒鳩

仲問果下先on9

Curry真係無撚用

KD想做第一人就要學吾皇打足48分鐘先
但勇未必受惠

半場5犯

green真係好撚廢，個個都退後兩步守佢傳，佢又傳得柒，成日賭博式傳球，最後又唔撚傳，自己又無進攻欲望，gordon 都守到你啦

登登針撚住淫klay黎foul

Kd 好心跑下啦

唔係啦 佢第一下唔傳 拖到得2秒 自己鳩射埋
佢ed心態同g5一樣

講緊邊個GREEN

半場FOUL OUT

最好foul our

你全家10日柯唔到屎!!!

Out

全隊留力第三節

今年湧試過落後 30 分最終反勝對手

我覺得佢既助攻能力吹大左 to ratio 好高

你爛JJ

勇啲派膠傳波無眼睇。
Kt 仲要3犯 點守呀

係箭先斷到咋
spurs/nop都斷唔到
騎就更加斷唔到
塞夠人的話可能都斷到既

箭真係幾勁 無左cp3 都打到咁

串撚到

Steve Kerr

reported 洗板

Kerr好嬲

今場咁早出JJ同Ryan Anderson

上兩年啲人話Curry 係第一人真係笑撚死

klay 4犯就仆街

你依世只可以屌杜老母

追住kt黎打啦

個陣係好勁 而家就比人壓制 發唔到力

仲出klay

手軟

平時支持湧都咁話，今年箭打得咁好抵佢入finals

KD啞火

屌你老母kd唔入都加分

廢鳩廢鳩1.0
KD廢鳩2.0
curry廢鳩3.0

比人BLOCK就吹GOALTENDING 爽呀

老實講，唔係係湧佢撚有all star做
不過補防真係最top

垃圾green

Kd 真係一下波都唔指就即射

green

火箭集氣

Kd今日jr附體

火箭好熱血

成日比tucker搶到進攻板

覺唔覺Harden落場之後火箭啲ball movement好咗

真係睇唔過眼 成班superstar比隊工兵打到咁

火箭班虧佬要捱撚足4節呀

green 板都無埋...
kd防守 同season差咁遠既

好好笑twitch chat，頭先pj 一入，d人spam kareem

無限籃板

火箭一波流9-2run

個個話iso joe,但佢岩岩幾下分波都幾好

同259係場上一樣

回歸2016姐

好撚熱血

Oooooooooo

你幾撚時死?

見到iso joe有波掂 好感動

箭係咪冇人識射兩分?

Alleyyyy

比人屈offfensive reb.

唔鍾意勇, 但係成隊勇來講我最鍾意佢其實
有熱情, 可以鼓勵隊友, 補防意識極好.
做駁腳 / 企定搵人傳我都講得幾好係接球差D.

箭真係好有火
睇番湧...

Allyyyyyyy

勇士

Klay都無, 湧bye

屌你Durant 6'10 打 6'3 都唔肯爆入去，女人黎?

你全家炒車半身癱瘓

氣勢無哂

一波流11分lead

散沙

傻仔湧籃板都唔識搶

屌你勇士真係早抖啦
睇火箭睇到想喊 個個都博老命搶off reb

上力呀火箭
打撚到勇魂飛魄散就岩

一波唔夠架 俾多兩波唔該

熱情飛踢

但係岩岩kd比佢屌到腳軟

klay頭先射姿錯左，唔關事

一句總結勇敗筆 廢

全世界用個幾兩個鐘時間扮唔知勇一定贏

打到pat屎咁

勇士輸硬

7尺

要睇第三節

啱啱個球

KD 無晒氣勢 勇士收硬皮 成班食晒屎咁

輸撚左佢，廢事入final獻醜

屌你老母 頂撚住呀 咪好似上場咁

火災儲定啲分一陣第三節倒水啦

勇士一節反cap，唔記得上場？
你啲箭狗唔好咁得戚住

未起手姐, 幾時見過259 一場少過20分

kd 今日好撚蛇ger

撩籃板撩到個Easy dunk

唔係女人又點會去勇士呀 後知後覺咁撚樣

紅色3條女 reporter幾撚正 有無人有佢ig

呢句真

最好笑係 G7 都仲唔用 Curry KD P&R
Kerr 有時真係幫唔落

今場上壞人同joe效果算幾好 牙登有幾分鐘抖

一出淫K就追佢打啦 三犯係身都唔敢太進取啦

無啦 箭主場 氣勢咁勁 KD成隻死狗咁

夢永遠係最好, 但係會有醒既一日

駁唔到

又係咁

ROCKETTTTTTTTTTTTTTTTTTTTT

散沙湧

放左入夾萬
佢自己都唔記得左有呢招了

今年西岸咁既狀態
吾皇應該有得打

aggree

Kerr同廢鳩一齊走啦

Cp3有冇機會出番來打final？

火箭屌撚住

火箭針對 K 湯得分戰術成功 ( K 湯有 3 犯防守會有影響 )

屌你kd 7呎牙

第一節第二節第三節 d 尾
出下joe johnson 打point foward
幫harden 留力打第4節

火箭會搏攞籃板
勇士

問題係吾王已經冇力

熱情黎

波縮係到個陣咪又PICK到係咁俾KD單打波縮囉

係 curry都差 kt又3犯 已經輸左

我湧第3節一有手感就仆街

有ki就係

湧真係谷唔起
係咁先

成功球隊一定要有一個人做DIRTY WORK

宇宙勇?
勇士皇朝?

過多一節就要夢醒

勇士打撚爆隊火箭狗呀

打倒259!

三節湧依加先第二節

Cp可以final出黎

下半場有機會出場

一定要熱血防守+減少不必要to

上呀joe一步一驚心，無防守能力

打到咁 真係抵抽呀
KD CURRY

加油湧

邊到有講 好想佢出

kerr真心垃圾

3 ON 1打到咁

勇士輪住柒

絕對唔係燈
我真係冇擔心過勇士出唔到線

手感仔快攻天勾

CURRY繼續教人打波啦

所以今場浪花兄弟係今場勝負的關鍵

乜撚野快攻黎

仲俾廢鳩控

Curry走快攻都咁柒

11分勇2,3分鐘已經可以追到

curry球快攻

Harden 呢個位傷傷左三星期

踩鞋姐

湧又想玩呢啲野

個屋任拆

Byurry jm9 2v1 pass la

又拆屋

控制節奏幾好，拍到夠鐘唔會急唔會turnover

咖哩狗
返去disco跳你老舞啦

投降啦

勇士防守得啖笑

往死裡打

無野好講了，唔夠打

拆你屋呀屌你老母！

湧狗完全無火

Threeeeeeeee

應該打到g6,g7既

有d想搭飛機去煎撚醒追夢

333333

入啦 let's go roc

箭著曬火

EG

九指Fade away 3分

Threeeee

收勇皮！！！

著哂火

Answer 3 射得好， 咪撚比佢追返上黎

3分起哂q game2黎既

慢左喇

吾皇奪冠了

capela

箭好熱血

生命石勁撚過件傻閪CURRY啦

Capela好有火

capela3 off reb

capela屈板好撚勁

Capela

湧狗打到咁完全唔值得入final, 自己投降算啦屌你

快樂籃球係咁

強姦你籃板

屌你KD防守又唔補位又唔攞板

睇撚到想喊 頂撚住呀

Kd你唔好出年先入

死撚左佢啦Kerr 個底咁樣比人屌都出細陣

Kd完全唔box out 廢撚到

係 唔輕敵根本4-0 橫掃

let's go rockets

wa

火箭上場都係第一節著曬火
睇埋第三節再講

KD真係打到成個北卡黑鷹
係未一中啫

kd上力了，你地箭狗仆街

soft

box out la KD

所以話有個勁C湧呢啲小球真係玩完

箭既手感KEEP唔KEEP到對我皇

仲係11分差. 勇第三節一波 +20 分至少.
等於輸

係 好唔抵LOR

湧狗收皮

二五狗好撚勁

勇輸太多防守籃板啦，係咁俾箭第二得分機會

自己主場呀

無限off rebound

無波叔都打成咁 湧

以為cp3會出

佢完全無意慾 對住個6尺4既都唔夠膽打

又係game熄既劇本 難得箭咁努力

KEEP 到呢場都偷笑

Kerr個樣頹到，預左輸？

嘩 咩事呢場波

屌green kd訓撚著曬係reb

大家屌多啲湧 我想睇第三節爆發

火箭贏左啦
勇狗?

點解成個PLAYOFF都唔出MCGEE?

而加請ONEAL出山可能都夠做

唔好扮啦，根本結果都係勇士贏

之前仲討論緊全盛oneal打唔打得爆

依到笑勇既等比人cap圖binc

湧迷真係可愛

石就有得你爆

屈佢籃板

之前有牙龜拎哂啲板架嘛 宜家要自己搶架 ?

勇士贏我跳樓呀

呢d 3分對箭可以話係雙刃刀，上場上半場又係ok, 但下半場3分冇手感就連攻都好難，睇下今場士氣唔錯可唔可以偷到雞

好似話2分打唔過3分 全盛oneal輸

可唔可以快進去第三節

勇士一定輸 根本咩都無 籃板又無 3分又無 氣勢又無

20分都未必穩

小球真係女人先會打

進攻籃板予取予㩦

不嬲playoff 都唔用

一場五十版

不過暫時勇出手「質素」都叫好過箭少少

勇狗收皮日

跟

黑衫嗰隊係勇
射親三分都入

湧籃板輸晒

箭咪又係打小球

冇單打能力既capela都撚得爆
俾oneal 一定姦到屎綠有foul trouble

頂埋第3節就夠架喇，頂住呀箭

箭贏係100%

今場唔同game 6.

James harden 明顯留力三四節

想勇贏了

終於唔駛睇勇

成班00後垃圾勇狗以為有得羸

成隊都trouble呀

有d難

勇個底任姦唔嬲

又輕敵論

唔再係勇騎了

真
我忍多半場

仲有第四節, 夏登到了第四節就會出事突然間死火入球率降低

勇收皮啦

一場70分50板

箭針住KT打啦

想自殺咪出聲

箭d氣勢勁好多

痴撚線好撚好睇 火箭d3分真係抵佢同湧有得打
今場成隊火箭好似醒哂咁

Oneal咁慢 curry射3分佢要彈出黎守 到你出黎守curry一個crossover過左
結論係勇點輸啊

呢球call咩

今日肯定唔會啦，手感差

我想跳都冇得跳呀

勇呢輪對攻都仲咬實係10-12分
邊個咁放心話箭贏硬

02帝都夠贏啦

我勇準備起Q一波帶走啦ON9

勇士最後一場了

勇士打到咁都只係輸得十分左右
第三節一波KO火箭啦
都唔知你地擔心d咩

咁你準備去跳樓都得

oneal打陣地戰拖慢個節奏,到時小球跑唔起

全盛oneal好快

kd 呢球又唔拎reb

柒頭勇真係唔會搶板

啲板

認同CHING

屌你老母259又唔撚box out

KD..真係無眼睇

盲反

kd唔夠tucker搶

off reb x11

湧狗唔想打認輸啦屌

藍板lol

唔好認真

Oneal 都慢

湧d籃板就乜嘢

kd真係笑撚死人

廢勇笑到我

岩牙
Q3 KO火箭
然後Q4 食蕉

又有進攻籃板 CLS

259收皮啦

學友好可愛你個名

俾人屌個底屌到瀨曬屎

259真係唔識咩板架喎

繼續炒罰啦

其實佢既快係對比C位咋CHING

勇士籃板放題

打2k打得多

HARDENNN

Durant都幾唔勤力搶Def Reb

259入到決賽見到我皇先肯出力

淫k坐到凍哂

湧要輸了

KD個心態同上年差幾遠

連罰球都炒撚晒
打撚咩

要倒水了. CAPELA BENCH

Harden

Harden!!!!!!!!!!!!!!!!

ft都炒埋

現役第一人

WOOO

Gg

勇士既絕招係防守反擊 板都未搶到無得打

HARDEN易撚到
爽呀

DUNK

打乜尻

GREEN又鳩傳啦 仲屌人 痴撚線E條友

15分炒柒廢勇!!!!!!!!!

屌你老母Green廢到

登哥型撚到

屌，罰球又射唔中，籃板又唔保護好

湧睇黎真係想輸
無板又多to
罰球成pat屎

解散啦勇士

Harden!!

klay炒晒真係少見

FOJ開心死

開心到係街大笑左

勇士半節追返

其實我抽勇無得輸水姐 唔係想引戰我收皮啦
火箭今場咁hot 勇點輸啊

登子小動作成日one hand dunk 之後就要吹手

259腳軟返屋企早抖啦

ʕ≧ᴥ≦ʔ

唔打啦 投降喇

頂住再拉開

第一SG

廢鳩廢到

15分姐一個q3反cup啦

LET'S GO WARRIORS！！！

好明顯箭既鬥志好好多，
登登入final吧，
湧呢隊波唔死都無撚用

比人打到驚

勇收得皮
我就唔信客埸第三節都起到Q

K湯連炒兩個FT

賤種Draymond green唔係好撚勁架咩
快d起飛腳收harden皮啦

on kd 位又唔揹 咁高把撚

唔駛咁開心住，湧第三節攪掂你啦

kd真係無晒上年D必勝決心 估唔到只係一年就咁
上年佢為左首冠真係睇唔到弱點 今年真係

Kd下季逃走路線⋯

跳樓?勇狗想睇我跳樓?下世啦

熱情黎架 包容下啦

四巨頭都打成咁
人唔笑狗都吠

KD: moving out of my comfort zone to a new city and community which offers the greatest potential for my contribution and personal growth. With this in mind, I have decided that I am going to join the Houston Rockets.

入樽隻手會痛

仲諗住睇 close game 湧廢撚到

259冇叫錯，屌你老尾未撚訓醒

勇士班仆街持左兩次冠軍就串柒柒，睇其他隊唔起，真係好想見到佢地輸

勇士真唔真呀自爆

第三節完勇lead 1分，最後勇赢25分

上半場lead到15分應該贏到

點都唔會一個crossover過左
你估curry 小明咩

love TT 都守得唔錯
我就唔信ONEAL 會差過佢地

睇259既精神面容都覺得唔係好店

呢到d箭迷串撚到 比湧反cup就好笑
利申: 想cp3 champ

瀨屎勇
板都接唔到仲話打爆O'Neal

勇今個serious真係打得好差
完全俾對面搵到晒啲弱點

虛火來姐

吾皇入完仲要打心口

湧打到好似阿仙奴咁

串勇狗唔起?

湧狗提早放暑假~!

廢鳩都叫巨頭
成個series都隱型

Zaza幾時出嚟zip腳

Kd成日俾人屌 自己人都屌埋佢一份 Green成日話佢毒食 而家抵撚死 波都唔識入

kd好多次都唔夠tucker 搶板

呢到箭勇大戰討論緊 唔該猗唔好打飛機發夢
你地打邊隊都會比人炒

學吾皇回家

輸咁多防守板 輸都正常

唔知點解覺得箭贏的話就騎champ
勇贏呢場就勇champ

又lost

20分穩陣 15都驚

勇又TO

好波呀淫k 控都控路掂

想念牙龜了

屌真係廢到笑

第３節我杜就大大力獎鳩你個臭咀

某日本著名中鋒講過 控制籃板 等於控制比賽

勇

贏硬點解唔串?唔通輸左先串咩?勇狗

原來Iggy先係第二人

TUCKER真係好熱血

係咪可以熄機唔洗睇

直頭第一人

我皇＞勇士

屌都冇氣了

其實冇乜箭迷

燈

Curry 起Q了

Curry wtf

吾皇用個心打波嫁

勇士真係

出anderson咪自殺

呢個跟本係事實

咖哩屌奶星起q

好多占狗嚟

我皇打呢隊勇有勝算

呢場獎鳩我無用架WO
佢前幾場都唔算好啦

睇唔順眼勇士球風好耐了 一對體格強球隊就廢到瀨屎 soft as fuck

登又插水

CURRY起Q打柒火箭狗了

世事被你看透了

湧狗唔想打就讓返個位比我地啦

登登慢慢地

淫K咁撞落登到有foul
呢球咁撞又無foul

要準備黑哨了

咁都唔吹

老老實實 湧輸都唔到騎嬴啦

Curry好波

都未到第三節 唔甩開30分都唔好開心住

要讓幾多場先俾到你地打po

屌下klay先啦

又to

箭真係好hustle

諗多左

夾到隻咖哩傻仔咁

勇士起q了

上面班猗打完飛機未 你地打邊隊都冇勝算

醒下啦

Wa 3分

撞撚到咁都無FOUL 我勇又要贏了

基石咁on9

JH做乜撚丫

佛祖清泉

登仔你啲隊友打得咁熱血

黑哨

harden 9射

harden 呢啲比人blacklist左唔吹

Harden 又黎尻隊了

中肯

迫害harden

咁樣又無鳩啦啦追返去9分

連續兩球唔比罰球harden

又唔吹

JH開始發癲

第一節火箭兩個foul冇吹啦，邊邊黑呀

登 屌你 咪撚再想Draw Foul

Bell冇被人吹真係佢好彩

靚傳 Hardennn

打到咁垃圾都淨係輸9分

屌你老母 黑撚夠未

到火箭上腦

球證D尺度想點

下季唔撚洗佢讓啦

黑哨兩球
火箭準備輸了

好彩

TUKER D底角放夠機會未啊

呢兩球都唔吹

癲嫁咩

買唔到飯話黑哨

卡貝拉

勇個底

登登

6分無吹到

個底

屌你球assist

第1中鋒

餅王

登子又係第一節後啞火 屌佢老母

兩球三分真係小過一球兩分丫

Capela真係贏到個底爛左

Steve Kerr 冇計仔啦

祝你打街場比人zip

淫klay真係

倒水

唔出mcgee頂下？

唔打好耐

Kevin Durant轉會勇士後柒事懶人包

登登上腦

第一球真係要吹 第二球真係買到好肉酸

登仔

jh又鳩射

吊你咩登登 儲氣呀家陣

Diu 基石射親都失

牙燈你想點啊

基石係咪無力
係咁射3

估唔到火箭都有做+2gc 既一日

一早lead緊20分 咁樣都無foul

Pj hustle到仆街，下下用生命衝搶

屌你登登又鳩射 波叔唔係到真係差咁d

哈登做咩9

啞火唔緊要，最緊要球球拖到得返幾秒先好射，唔好俾勇拉快個節奏

勇今場同火箭啲防守態度冇得比
box out / ball line
完全冇做

卡佩拉真係好岩箭

登登又上腦了

登又射到斷晒節奏.

EGGG

登 又係要拉開果時 9射

射少兩球3啦登子

換下哈登啦 點解佢一日都做唔到TOP STAR就係咁解

第三節出嚟又反杯了

咖哩同登登鬥鳩

火箭自己幾球foul都走甩左啦，選擇性失明？

Eg 今場終於控好d波

好波

diu

Eg拯救世界

KD牙🐢化

呢場同上場幾似，箭打得好咁多，成隊都叫手感唔差，但半場都lead 10零分，下半場勇回魂的話就好危

EG D爆炸力都幾勁

心態問題

又係佢

呢球咁樣放gordon入黎 抵輸兩分啦

EG!!!!!!!!!!!!!!

EG buzzer beater layup

Coast to coast

kd食撚屎啦

勇啲板食曬屎

三節湧

半場得10分差距
手感仔4個3分追返有突

今次終於有睇鐘做人

pick自己友

Eg繼承波縮啦

驚閪咩
我勇打第3節

defending champ 笑咗

頂撚住呀屌

又俾egg咁上

EG>JD

dllm雷霆果個係到發夢做咩啊

成班勇係到睇波

Harden唔好鳩射好嗎

EG in咗kd幾多球face

仲有哨
Sure win

邊止板
ft炒晒
to又多
柒到

箭姦底好過射3啦

好想快d睇我勇解體

屌你lead緊10分就打慢啦

KD你肯防守未...下下捕block shot又block唔撚到，進攻對mismatch你下下射pull up,係咪on9架你

eg要捉去驗尿

呢下都幾型 4秒上籃頭也不回直入更衣室

第一球點都要吹啦 咁明顯

EG TUCKER 打爆晒勇
TUCKER 2節拎左5個OFF REB

勇

今場箭拖慢咗個節奏，下半場keep住打慢應該夠體能頂
但都係勇贏架喇

仲未係TOP STAR

James Harden訓醒未呀，第二節幾球都唔知做緊咩，game 7呀大佬

箭打落似生涯最後一場

比蛋哥射下入下底仲好過睇登哥係度9射3分

兩球都唔吹
球證真係

邊個係基石

得9分 第三節頭分半鐘追返啦

箭 半場得11分.
又睇勇騎大戰啦娘子

勇啲雞可唔可以唔好咁黑 主場比啲面

屌你勇
唔想打認輸啦

勇士應該收得皮三分射極唔入，放暑假啦。

哥頓搏埋條老命

叫green 個d 都有d 奇兵feel

準備熄機 出去慶祝火箭入決打吾皇

11*

我騎要冠軍了

波叔未撚出已經打柒班勇

下半場繼續瘋狂防守同埋交多啲比Capela

火箭又幾撚熱血

E場真係贏第1中鋒 攻守都有貨交

防你老母咩 我地手感籃球一起Q就贏啦 洗閪防守

睇佢個四球三分就知點解到依家都做唔到巨星

火箭攰未

KD 救撚命 打到咁 同我皇真係仲有差距

11分咋下話 我湧一出黎10-0 run

跟實湯神

反占又燈

kd下季去邊？

on9 勇d戰術呢
次次要打一個play既時候都得單打

想打7個Gordan，好似發窮惡咁

LBJ係第一人

點解叫基石

作客啊RUN春咩

基石三分再係咁好難搞

咁比較唔公平
因為根本一世都追唔到

今場換左 Joe 同ryan Anderson 上黎
比多d 時間六小陣容休息
輪換做得唔錯

Gerald green 都唔差

上季佢真係有挑戰第一人既氣勢係到
今年po鳩下鳩下咁

勇d防守搞咩

俾你run到10-0 都仲輸緊1分

等睇3節勇

常虧賽mvp

睇開條link死左 有冇新直播link

湧第三節係反勝的最後機會，仍然睇好湧最終成為西岸冠軍

屌 勇又成隊鳩鳩下
唔撚想打咁

KD仲話同我皇比, 比條毛咩

唔吹比佢

第一頁